芒貼點貼先冇氣泡?

如題

真空

比二蚊比人貼

玻璃貼無

慢慢放 邊放邊係另一面輕輕推

貼完要用個刮 刮D氣泡出黎

貼到成張泡先有霸氣

揾針吉啲泡

去太空貼

快狠準